中西區議會係咪需用出封律師信俾張建宗？

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

要啦

告咩好？

麻煩各位幫我將呢個畫面推比所有黃區議員

可以但告咩

誹謗

中西區議會除左搵申訴專員之外，仲好似話會司法覆核民政係咪可以離場

Push

咁勁？